有員工想罷工但係身為本地品牌嘅公司唔比

身為香港本土品牌initial 掛住賺大陸人錢 唔比員工罷工
我個frd返銅鑼灣嗰間 想去罷工幫大家手
有冇人喺附近去搞一搞佢鋪頭比佢有藉口罷工幫手

推